30年人生，得佢見到我會出水。

佢就係紅外線水龍頭

我毒到佢見到我都唔出

Ching 你重有尿兜

不用分那麼細,都係水

見到你就出水？ 你就好啦 我要申手埋去先出

咁ching你要照下鏡